有無人打算抽下年安室Final Tour 2018?

想抽東京OR大阪 有無人打算抽?

唔係賣哂咩？

唔係香港 東京/大阪
我見抽籤

我都係講梗日本

咁即係我睇錯左

抽唔中